宜家應該轉移焦點落去警權過大問題

侵侵表示關注，逃犯條例已經開始縮
另一個受國際關注嘅重點警察暴力行為
宜家應該轉移焦點落去警權過大問題
趁機縮窄警權，以防止警方繼續濫用警權，開槍射啲冇武裝嘅市民

縮曬先算,警察既問題係完左再慢慢同佢嘈啦。

轉乜鬼，核心係反惡法，勿轉移焦點

撤回左修訂之後 先至係呢個議題

請唔好分散注意力

今個星期日既遊行焦點除左之前撤惡法同林鄭下台之外可以加埋警權過大，要好清晰咁比全世界知道。